畢業左四至十年嘅留學生，你哋生活如何？

當年大學玩樂生活好精彩嘅朋友多多嘅，好多都銷聲匿跡，Facebook social media 自畢業後頭兩年開始就冇更新。

相反比較內斂乖嘅，好多都有好大變化。

最近搵翻個long lost既大學同學，傾左成幾粒鐘。

返工放工食飯訓覺

屋企既公司做廢青

朋友既然到最後各散東西 咁當初識嚟做乜

呢位絲打就睇得透啦

翻屋企公司都可以唔洗做廢青

我都翻左去，用左兩年先至叫做到對公司有少少貢獻

但起碼可以回味以前一齊開心過晚日子

我岩先搵翻個唔見左聯絡方法成四五年既朋友

隔左咁耐，見到對方生活如意 都好開心

各散東西，都可以再搵翻，係睇你肯唔肯做主動

我send email俾佢公司mailbox ，佢都好驚訝

lm

想知d消聲匿跡嘅人搞緊乜

Lm

有部分當初山盟海誓咁愛，最後散左

另一部分，晚晚生活精彩，周圍去玩，當出社會先發現 搵錢幾辛苦，當初洗既都係父母既血汗錢。有人改過，腳踏實地，有人唔甘心，怕俾人笑。兩個情況下都消失。

當初我都有叫過朋友唔好同班蒲友二世祖玩咁多，佢地衰左都有父母照，但自己就得one shot.
佢話將來出黎可以關照，但作地父母心裡有數都知自己個仔有幾廢，就算將來佢地改過，對你既印象只係以前學壞既豬朋狗友，何來照應

朋友有皆段性

玩 hea 圍爐

乜撚野留學生?打錯字?

巴打 你身份證有冇三粒星？

成個post講啲野都唔係好覺留學生咩事普通大學生都係咁，以為你打錯大學生做留學生

嗰d真二世祖應該有條件繼續夜夜笙歌

相信緣份，嗰陣開心過就算，只係小過客

衰啲講句，你都係想睇人係咪撈得好過你

大學畢業就真係各散東西, 反而同high school果班keep住有contact, 幾個月前一齊去日本滑雪

咁可能因為你諗我冇咁深

留學生好多都唔需要擔心錢，就算家境好唔好，你問父母拎錢，最多俾佢地話同鬧，但最黎都會照科水，因為佢地唔知果面係點，擔心你。

試問十零歲拎住十幾甚至幾十萬，理財經驗唔多，又唔知錢幾難搵

而且香港係有好多有錢大學生，但就算幾有錢，總有親人在旁。

留學有錢又冇熟人，果種肆無忌憚係好難想象

同埋如果大家都係留學生，唔洗講咁白都會明。

有，到而家仲繼續，前排先係朋友面前屌老竇唔買架拉利俾佢

我其實一開始都好似你咁諗，可能翻香港耐左，個人現實左

但見到往時朋友好，我會更開心，佢地辛苦，我都會難受。

活在當下 嗰時有緣識到開心就夠啦 以後嘅事唔到你話事㗎

當年淨係掛住拍拖 無點聯絡同學
睇返大學ig post既校園相 好懷念同感觸
桃花依舊 人面全非
本應同我一齊去懷緬過去既人都無埋
講好左會一齊返去既承諾兌現唔到